時光倒流, 如果郁民冇同蕭春袋肥佬黎反目成仇, 應該可以做票王

成個反對派得郁民D SOUND BITE係可以激勵士氣, 配合埋輿論控制, 跟本可以做票王
可惜

FF少陣啦 仲黃毓民

你以為香港真係好似你咁多傻鳩鍾意拜神咩

正常政治人係希望越來越多盟友同支持者，佢就係越來越少，個爐越圍越細，點有魅力都無用